講低自己最鐘意既動畫 我可以算下你係一個點既人

名額有限

最多3套

蟲師，のんのん

攻殼機動隊
四疊半神話大系

螢火蟲之墓
未聞花名
一拳超人

櫻花莊的寵物女孩

灼眼的夏娜

全職獵人

空之色水之色

銀魂
東京喰種
名偵探柯南

數碼暴龍第一季
鋼之年金術師FA
遊戲王第一季

黑獸，鬼父，魔裝學園

天空之城

天才麻雀少女
少女與戰車
競女

黑獸
三家姐

變態佬

我的妹妹那有這麼可愛
最近 我的妹妹有點怪
三人行 必有我妹

命運石之門
死亡筆記
絕園的暴風雨
六花使者

鋼之鍊金術士

Pop team epic
Pop team epic
Pop team epic

無睇最多3套 咁唔要六花

中二病自覺有深度

中,好波!

兩套入邊邊套有深度？

Fate zero
鐵血的孤兒
罪惡王冠

火影
銀魂

排球
銀魂
齊木

高達seed
我的妹妹哪有這麼可愛
從零開始的異世界生活

真男人

mk

藍色恐懼
千年女優
東京教父
盜夢偵探

肯定係A0毒男

今敏廚

異世界手機

烙印勇士，monster,hellsing

新世界傳教士

ジョジョの奇妙な冒険

鋼之練金術師
銀魂
火影
我睇你up到啲乜

多啦a夢
蠟筆小新
火影忍者

宇宙兄弟
福音戰士
妖精的旋律

clannad
命運石之門
Gundam 00

狼辛
銀魂
舞動青春

對人生充滿懷疑
但會將自己既動力寄託係一d微不足道但美好既事情上

願意接受新事物 愛思考但表達往往含蓄

喜歡同人有親密坦承既聯繫
同時希望自己有力量幫到人

再見螢火蟲
宇宙海盜夏羅古
妖獸都市

容易放棄自己

百變小櫻

驚爆危機, 銀魂, 衝鋒21

air
魔法少女小圓
死後文

做人唔會成日胡思亂想

未睇過

日在校園

咸濕

火影
海賊王
柯南

多啦A夢

命運石之門
魔法少女小圓
花牌情緣

火影
死神
惡魔奶爸

龍珠
寵物小精靈
高達00

感覺懷才不遇
對過去感到後悔

Re從零開始的異世界生活
數碼暴龍01

怪化貓
狼的孩子雨和雪
LOVELY×CATION

小新
小旋
小丸子

感性

喜歡出風頭

銀魂
涼宮

性需求大

k-on
四月是你的謊言
京吹

《新世紀福音戰士》

容易受人影響

柯南
金田一
Another

成語動畫廊

衝鋒21
蒼色騎士
翠星上的加爾岡緹亞

銀魂
fate系列
月刊少女野崎君

渴望別人認同自己
容易鑽牛角尖

New Game!
死亡筆記
黃金拼圖

不滿現狀 希望可以靠自己雙手改變現狀
不喜歡依賴別人

Rick and morty

FLCL
cowboy bebop
evangelion

容易對異性產生感情 不容易忘記每段回憶

Eva
天元
冰菓

夏目友人帳
月刊少女野琦君

樓上中呀，我想幫到人

仲有No.6

犬夜叉

為左實現想做既野容易逼自己入左死胡同

冰菓

一直覺得理想我同現實我差好遠
容易沒自信但不會輕易被人看出來

動物朋友
少女終末旅行
小林家的龍女僕

火影忍者

肯撚定係

希望過平凡但有意義既人生
想成為別人眼中重要的存在

天元突破
Hunter x Hunter
銀魂

祈

無意識地認為對自己有利既東西就係真相

龍珠
鋼煉

罪惡王冠
Gundam00
櫻花莊

慢熱

喜歡深度思考同挑戰刺激

夏目友人帳
小魔女學園
自新世界

末日時在做什麼 有沒有空 可以來拯救嗎

唔想自己遭遇既野發生係人地身上
諗野好敏感

可塑性記憶

加旋
鋼鍊FA
未來日記

JOJO的奇妙冒險
鐵血的孤兒

哈爾移動城堡 我們這一家 魔界女王候補生

做人目標明確 一直建立比自己既觀念唔容易搖擺

hunter x hunter 黑色五葉草 狂賭之淵

食㦸之靈

幸運四葉草
爆漫
網球王子

冰菓
乒乓
四疊半神話大系

享受人與人之間個種情感

中二病也要談戀愛
黑子的籃球
天降之物

意志唔堅定

鐘意細路女

妖精尾巴

No game no life
食戟g靈
Fate stay night UBW

中呀

現實比到人一種容易相處既感覺
容易對未知感到迷惘

小丸子
我們這一家

toys story
超人特功隊
rick and morty

做事唔會容易半途而廢

容易執著對過去的回憶

SORRY, F5錯手負評左

School rumble

多愁善感
願意接納別人不足

家庭教師
火影忍者
暗殺教室

命運石之門
PSYCHO - PASS

Tsubasa翼
灰羽聯盟
奇諾之旅

交響詩篇
Code Geass
天元突破

櫻花莊的寵物女孩
火影
賭博默示錄

安於現狀

macross frontier
夏目友人帳
code geass

我的青春戀愛喜劇果然有問題

講起好似係

鋼練
hunter
火影

經常懷疑自己能力

天元突破
kill la kill
命運石之門

CLANNAD
涼宮春日

帶著智慧型手機闖蕩異世界
刀劍神域
魔法科高校的的劣等生

魔法戰爭
Charlotte
迷家

銀魂
狼辛
鋼練fa

Elfen-lied

New game
從零開始的異世界
世界未日你會唔會來拯救

Clannad
Steins;Gate
四月は君の嘘

Angel beats
Psycho pass
我們沒有翅膀

對別人既一舉一動好敏感
最後自己踩入無底深淵既矛盾

尋找滿月
神風怪盜
百變小櫻

水星領航員
狼與辛香料
飛輪少年
封神演義仙界傳

翼之奇幻旅程

魔禁
超炮

Gugudan

食戟之靈
鋼之煉金術師
No game no life

Boku no Pico ova 1
Boku no Pico ova 2
Boku no Pico ova 3

天元突破
勇者王
數碼暴龍

Aria 涼宮 Fate/zero

固執

排球
青之驅魔師
櫻花莊的寵物女孩

七大罪
齊木
坂本

棋魂
浪客行
爆漫 （slam dunk) 呢2個諗好耐

容易感受到人負面既一面
但往往忽略人另一面既美好

xxxHOLiC

對現實感到無力感

鋼煉
銀魂
零開始的異世界

月刊少女野崎君
半田君傳說
死亡筆記

笨蛋測試召喚獸
月刊少女野崎君
Tiger and bunny

光速幪面俠21
飛艇急轉彎
勇者王

滴滴仔週記

うる星やつら
相聚一刻
みどりのマキバオー

地獄少女

閣下一定係真男人

屌咁撚簡單洗你講咩

Eye-shield 21
烏龍派出所
城市獵人

中咗

巴打識貨

充滿好奇心
另外不會輕易改變對人既第一印象
容易有偏見

我講出黎都係諗住比人家笑下

黑礁
來自深淵
銀河英雄傳說

捉鬼天狗幫
鋼鍊
Gundam00

屌佢井上幾時先肯畫浪客行

死亡筆記

Z高達
永生之酒
天空之城

龍珠

家庭教師reborn
蠟筆小新
多啦A夢

比起一般人更傾向感受人既陰暗面多過正面
另一方面會容易受事不關己既事影響心情 質疑自己 無力感上升 然後loop

四疊半神話大系
Clannad
夏目友人帳

海賊王
巨人
你的名字

樓主好快手啊

天完突破

結城友奈是勇者

鋼之鍊金術師FA
Slam dunk
K-on

Slamdunk
火影
鋼煉

NANA

屍鬼
another
鋼鍊FA
家教
小松先生

宇宙兄弟
踢出我天地
happy tree friends

唔忍心睇大家繼續畀人撚
樓主根本只係講d正常人都會有嘅情緒

七大罪
血界戰線

七大罪
一拳
POP team epic
Fate所有系列

Psycho-pass
Fate/zero
來自深淵

我知，但見樓主覆好快，想睇落去

喜歡別人視自己為重要的地位

Code geass
Fate zero
鐵血

我講左3套風格差好遠嘅想睇下樓主會有咩答案
點知比佢跳過左

絕緣的暴風雨
叛逆的魯魯修
百變小櫻

Moana
Coco
Tangled

eva, fate/zero
第一神拳

表情高冷
但內心抱有不同的渴望

單純睇佢抽啲咩答案出嚟

鋼之練金術師 ----> 戀棧過往既作品,證明生活無晒新意同激情
銀魂 ----> 個人苦悶要調劑
火影 ----> 同一

可惡

同星座撚一樣
你就比大家玩多陣啦

冇共同點好難估

魔法少女小圓
齊木楠雄的災難
來自風平浪靜的明天

衝鋒21
動物橫町
攻殼機動隊/日常

我們這一家
哈姆太朗
黑王子與狼少女

LoveLive
虎與龍
女神異聞錄4

喜歡新事物

龍王

雖然選擇有機心但實質答案都相差無幾

會唔會係呢幾套動畫連住你細個既回憶

幽遊白書
足球小將

Hack root
死亡筆記
No game no life

South Park
K-on
名偵探柯南 south park唔算就我們這一家

Psycho-pass
罪惡王冠
死亡遊行

一半啦 第3個係中學睇架啦
咁我係點嘅人?

刀劍亂舞-花丸
活擊/刀劍亂舞

抱有懷疑同埋試探精神
唔容易相信別人

fate
小圓
科學的超電磁砲

家庭教師
男子高校生的日常
夏目友人帳

頭文字D

矛睇

想問 樓主除左咁做之外
點靠個三套動畫去睇一個人呢？

依賴物質滿足自己

高達0083, 銀魂， 一拳超人

我諗到hello kitty
但我無過
Sorry出返去先

鋼鍊
魔剎
南家三姐妹

點解咁都估到 厲害

Ef

樓主係咪冇睇過天完突破
樓上所有有天完突破都比佢無視

咁好睇都未睇過 樓主好打有限

omg 中曬 你求其up定用咩算架

銀魂
衝鋒21
keroro軍曹

龍珠
刀劍神域

一拳超人
我的英雄學院
黑色五葉草

寄生獸

Angel beats

鋼煉 FA
psycho pass
新世紀褔音戰士

好準

我有睇地獄少女既
可能用左自己代入左你掛

對唔住

洗唔洗加密啊
明星咩⋯⋯

Eva
寒蟬
妖旋

鬼父 姐汁 妹汁

一休和尚

口不對心
往往容易比人誤會

頭文字D
龍珠

D gray man
Durarara
博多豚骨拉麵團

日式麵包王

冇睇新番動畫兩年了

少年陰陽師
夏目友人帳
不愉快的妖怪庵

櫻花莊的寵物女孩
五星級大鼠

龍珠
海賊王
從零開始異世界

物語系列

岩岩玩野講佐套H動
咁認真就來自新世界
好似冇人提

鋼鍊
巨人
彌留之國的愛麗絲
樁鬼
召喚惡魔
只有我不在的街道
尼采老師便利店
黑社會的超能力女兒
走馬燈株式會社
Cmb森羅博物館
大劍
超能力者齊木楠雄
太多不能盡錄

天元突破
交響詩篇

希望自己同別人不一樣

屌派膠 多過3個仲要多數係漫畫

Jojo
獵人

渴望別人重視自己
害怕被人知道真實性格的自己

呢個應該係成個post最準嘅一個

月色真美

百變小櫻
彩雲國物語
鋼之鍊金術師 FA

涼宮春日的憂鬱

喜歡沒有牆的世界

on9 你有冇睇過架 9唔撚搭8

很想成為圈子中的中心人物

Panty and stocking
有頂天家族
攻殼
EVA

冰菓
angel beats

宮崎葵個套？

第一套冇

想變到耶穌大爺桐狗咁
咁就人人重視
又怕比人知自己其實好想變成咁
我覺得佢講得都通喎
雖然唔知中唔中

gundam00

聲之形
戀愛與謊言
舞動青春

不會盲信權威

多啦A夢
家庭教師
進擊

專一

K-on, 刀劍神域，No game no life

果青

夏目友人帳
蠟筆小新
彩雲國物語

火鳳燎原
東京食屎鬼
一拳超人

School days

中二病
天元突破
鋼鍊

四月是你的名字
螢火之森

CLANNAD After Story
魔法少女小圓
灼眼的夏娜

愁更愁
該放下的不懂放下

火影
聲之形
玻璃面具

No game no life
叛逆的魯魯修
命運石之門

做咩skip我

嘻嘻

我都唔知覆到邊了
冇睇過又唔想9up

談吐之中容易有意無意進入別人內心世界
有利有弊

覆得好快 睇完答案 講得好應 自己有諗左少少
走左去睇你舊POST
介唔介意我好似你咁打返幾句比你

死亡筆記
K
零之使魔

我都想知結果會係咩

踢出我天地
棒球大聯盟
Gundam seed

Eva
Jojo

好😁

鋼之鍊金術師
水域
slam dunk

踢出我天地
Gundam seed
棒球大聯盟

龍珠
火影
一拳

回覆錯，自膠

To love

tari tari
告白實行委員會
銀魂

因為現實性格深處跟角色相反
所以很追求無敵既角色去彌補返自己冇既野

fate stay night
魔法少女小圓
EVA

重情 念舊
但容易玻璃心

新世紀福音戰士
psycho pass
灰與幻想的格林姆迦爾

未聞花名
黑子的籃球
暗殺教室

日式麵包王
棋靈王
外星bb撞地球

銀之匙

一拳
FA
天元突破

閃爍的青春
閃電十一人
守護甜心

櫻花莊
四月
加速世界

天元突破

why so true

相信努力就一定收獲
但會因小事而一蹶不振

k-on!輕音少女

同星座運程嗰啲有咩分別

好想受人重視
希望同人有心靈既交流
很想了解對方

黑子，齊木

冇
大家都係想睇到自己想睇既野
動畫有少少用但只係幌子

對呢個世界好多不滿
苦惱緊自己人生既角色
圈子唔廣 但有幾個真朋友

嗯

烙印戰士
陸道
軍雞

妖尾
數碼暴龍04
小新

蠟筆小新

Every heart好出名
容易沉醉係幻想世界

召喚惡魔
銀魂
死亡筆記

hunter x hunter
咲-SAKI-
永生之酒

Eva
勇者王
SAO

舞Hime

前兩套同我一樣咁啱嘅 後面個套喺收藏未有動力開始睇

K-on
未聞花名

鋼之鍊金術師
高達0080
高達08小隊

Steins gate
果然我的青春戀愛物語有問題
實力至上主義教室

數碼暴龍
叮噹
鍾意太多 ，第三唔擺

Monster，烙印戰士，Pluto冥王

飛天少女豬事丁
爲食龍少爺
熱血最強

鋼鍊
北斗
星矢

JoJo
GTO麻辣教師
涼宮春日的憂鬱

衝鋒21

魔法科高中的劣等生

鐘意睇人性同黑暗啲
巴打有無其他好推介

果青
Fate/Zero
點兔

其實喺魔法戰爭、魔法戰爭、魔法戰爭

Teletubbies
Bob the builder
Thomas 火車頭

Hunter
銀魂
JOJO

變左個個留低三個動畫，樓主開始幫我地算未？

魔法少女小圓
EVA
男子高中生日常

單蠢女孩
幸運星
調教咖啡廳

魔法少女小圓
Fate Zero
銀魂

鋼鍊
銀魂
JOJO

幽遊白書、海賊王、寵物小精靈

宮崎峻

波妞

魯魯修
衝鋒21
只有神知道的世界

彩雲國物語
乾物妹！小埋

係

齊木楠雄的災難
銀魂
食戟
小埋

明明樓主嘅分析咁general
套落個個人都啱用咁濟，有咩咁值得敬重

Clannad

Skip咗我

有冇睇佢同堺雅人拍個套丈夫得了抑鬱症
幾好睇

ching你放鬆少少啦
emoji姐

櫻桃小丸子
我們這一家
美少女戰士

銀魂

Gundam 00
進擊的巨人
東京喰種

哈爾移動城堡
蠟筆小新
鬼媽媽

言葉之庭
福音戰士

神無月的巫女

頭d
龍珠
柯南

千與千尋
HxH
百變小櫻

地獄少女
Hellising
銀魂

數碼暴龍
龍珠
排球

四月是你的謊言

孤獨的美食家

校園迷糊大王

樓豬無視左我

鋼煉fa
棋靈王

同jojo

龍珠
死筆
天元突破 紅蓮螺巖

鍊鍊FA
我的會長是女僕大人

亂馬1/2
百變小櫻
我們這一家

秒速5CM
奇諾之旅
Fate Stay Night

吸血大耳窿,

死亡清掃人,

一匹.

銀魂
slam dunk
烙印

衝鋒21
飆速宅男
鑽石王牌

RDG 瀕危物種少女
四月是你的謊言
刀劍

數碼暴龍01
鋼鍊fa
棋靈王

Onepiece
黑執事
Gundam seed d

妖精的尾巴
一拳超人
暗殺教室

銀魂
火影
龍珠

樓主做咩唔理我

言葉之庭

鋼之煉金術師
黑執事
狂賭之淵

咲-saki*
奈葉

化物語
火影
CLANNAD

多啦A夢
蠟筆小新
我們這一家
認真

夏目友人帳！

十二國記
叛逆的魯魯修
來自風平浪靜的明天

男兒當入樽
真三一世界最後之日
吸血鬼獵人D

skip左我？

獵人
我的英雄學院
gamer電玩咖

鋼鍊FA
四月一日君尋
家庭教師reborn

其實仲有好多

烙印戰士舊版神作
神版好一般

monster呢套咁好睇既冷門巴打都有睇

你應係外冷內熱,又有品味既聰明人

以為樓主係話最多評三套
仲有無頭騎士異聞錄
文豪野犬

罪惡王冠

加個死亡筆記先

叮噹
sailormoon
不思議遊戲

佢連HXH都無睇
好打有限...

數碼暴龍同埋鋼鍊

加速世界
足球騎士

ジョジョの奇妙な冒険
一拳超人
Keroro軍曹

銀魂
為美好的世界獻上祝福
K-on

飛輪少年

絕園的暴風雨
魔法禁書目錄
天才麻將少女

蠟筆小新
我們這一家
小丸子

物語系列
fate stay night ubw+hf🤔

四月
鋼練
喰種

百變小櫻
魔法少女小圓
xxxHOLiC
仲有好多其實...

jojo奇妙冒險
物語系列
爆漫

巨人
暗殺教室
遊戲人生

蟲師
銀魂
cowboy bebob

Mr Pickles

銀魂
衝鋒21
鋼鍊

機動戰士Z高達(TV)
機動戰士高達ZZ
機動戰士高達 馬沙的反擊

好多 可能係植木的法則

涼宮
刀劍
命運石之門

死亡筆記 psycho pass 冰菓

進擊的巨人
鋼鍊
一拳
龍珠
靈能百分百
我的英雄學院

魔法少女小圓
SAO
EVA

龍珠
巨人

仲有死亡筆記

有原則的男人
但卻不得志

一拳超人
烙印戰士

涼宮春日的憂鬱
龍貓
天空之城

psychopass
fate zero

勁 某程度講中

Code geass
Drrr!
Naruto

小熊維尼、snoopy、妖怪手錶、toy story、快d啦牛牛、bb boss

數碼暴龍01
衝鋒21
code geass

火影忍者
零之使魔
寵物小精靈

Angel Beats
魔法少女小圓

物語系列
fate系列

我們這一家
小丸子
千與千尋

命運石之門
絕望先生
物語

eva
stain gate
fate zero

櫻花莊
ngnl
南極

我妹
re:zero
火影

K-on
Slam dunk
No game no life

Psycho pass
鋼煉

銀の匙

Lm

Psycho pass
鋼煉
魯路修

銀魂 魔法禁書目錄 天元突破

叛逆的魯魯修
殺戮都市
烙印戰士

交響詩篇
SAO
Last Exile

ES21
龍珠
銀之匙

guilty Crown
叛逆的魯魯修
魔女的考驗

甲鐵城的卡巴內利
寄生獸
四月是你的謊言

蟲師
爆漫
鋼鍊FA

Code geass
無頭騎士異聞錄
物語系列

死囚樂園
薔薇少女
命運石之門

海賊王
家庭教師Reborn
會長是女僕大人

應該係"吹響吧！上低音號"至岩,唔係命運石之門

White album 2(gal)
Lovelive
Overload

Clannad
K-on
龍與虎

覺得自己同主角初期都無冇咩能力
但主角去到後期強大起來
令你都好想擁有與眾不同既能力
渴望係朋友眼中係一個特別既人

享受與朋友真誠相處既時光
但有時候自信低落 未必容易短時間內起反身
妄自菲薄 遇到問題會傾向採取消極態度去解決
所以極想成為一個能力高既人

ef
clannad
寒蟬

唔容易向朋友講最深低既說話
會掩飾自己既缺點
希望別人只會見到自己美好既一面
想同人有內心既交流但往往有意無意地保持距離

做人算積極 會主動去搵自己想要既野
內心世界入面長期思考 能看出事物盲點
但同時亦會因小事比到好多壓力自己

你生活得睇動漫？我就係晨咁早就唔再中意睇動漫先冇追啲咩新野okay?

啦
呢個唔係我覆既

樂園追放
翠星上的加爾岡緹亞
planetarian

喜羊羊

小圓

家庭教師hitman reborn
天元突破 紅蓮螺巖
clannad

銀魂
鋼煉
死亡筆記

天元突破
男兒當入樽
食夢者

樓主

講明先
我講之前會起下底既

😄

fate zero
代號d機關

科學超電磁砲
加速世界
遊戲人生No game No life

fate/zero
鋼鍊
王者天下

EVA
EVA
EVA
EVA
EVA
EVA!!!!!!!!!!!!!

唔洗算我
旨在推廣EVA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會隨波逐流 有自己一套想法 但相對無力感比一般人大
多愁善感 對別人一舉一動會敏感
份人謹慎 唔會隨便表達意見 有時會比人覺得優柔寡斷
可能因為成長過程中有唔開心既事
所以固有思考模式傾向偏激 但有能力靠自己修正返

樓豬唔理我

樓豬垃圾

守舊
不懂變通

呢樣真

貓貓日記

我的妹妹哪有這麼可愛
To Love ru
Fate stay night

海賊王
銀魂
美食的俘虜

玉響
k－on
比宇宙更遠的地方

唔該曬樓主

NO GAME NO LIFE
點兔
超次元遊戲

狼與辛香料
奇諾之旅
動物朋友

Hunter
月色真美
英雄學院

world trigger
烙印戰士
第一神拳

Jojo
銀魂
高達

動物朋友
Steins;Gate
物語シリーズ

仲有百變小櫻

棋魂
數碼暴龍第一季

銀融
鋼鍊
齊木楠雄的災難

打錯 銀魂

樓主，我去咗邊？

樓主走左佬

鋼煉
夏目友人帳
鬼燈

Sor 轉做
鋼煉
夏目
xxx holic

漏左我

彩虹小馬
動物朋友
星夢學園

銀魂
爆漫王
叛逆的魯魯修

刀劍神域
No game no life

火影
Relife
Konosuba

美少女戰士
櫻桃小丸子

風之谷
EVA
Ghost in the shell

奇諾之旅
幽靈公主
四月是你的謊言 / 高木同學

百變小櫻
火影
黑執事
未來日記

齊木
衝鋒21

魯魯修 死亡遊行 hellsing
我仲想講埋魔法老師同最強弟子兼一

物語系列
目隱都市的演繹者
空之境界

Fate / zero

火影
天降之物
鋼鍊FA

進擊的巨人
東京喰種
一拳超人

樓主呢

樓主條垃圾潛撚左

妹控 下一位

我知道

魔法少女小圓
Psychopass

推到樓主覆我

機動戰士高達Z
Fate/Zero
機動戰士高達F91

身心交瘁

灼眼的夏娜
JOJO
電影少女

恕在下無能為力

走數狗

答埋我先啦唔該你啦

無知一問有冇睇過郭敬明夏至未至，係咪真係抄Nana

火滾撚樣
白色相簿2
末日時在做什麼

閃電十一人
魔法少女小圓
鋼鍊

k-on
點兔
噥噥日和

零度戰姬
魔法科高校的劣等生
High School DxD NEW BorN HERO

魯魯修
果青
no game no life
冰果

科學超電磁炮
化物語
tolove冇darkness

銀魂
天元突破

白色相簿2
果然我的青春戀愛喜劇搞錯了
櫻花莊的寵物女孩

EVA

Steins;gate
無頭騎士異聞錄
叛逆的魯魯修

全職獵人 死神 龍珠

海賊
我的英雄學院
銀魂

天元突破
科學忍者隊crowds
Fate Zero

Fate/ubw
Fate/zero

蠟筆小新
IQ博士
我們這一家
多拉a夢

小圓
果青
來自深淵

城市獵人
Evangelion
JoJo的奇妙冒險

死亡遊行

1, 大劍CLAYMORE
2, 一拳超人
3, 驅魔少年

DOG DAYS

進擊的巨人

果青
刀劍
鋼鍊
火影

排名分先後

火影
hunter x hunter
鋼鍊

死後文 (有意思)
妖狐x僕ss (畫風好靚)
地獄少女 (女主好靚)

罪惡王冠畫風好靚
其實好想成日睇
但係sad ending所以睇過一次就算

仲有PSYCHO PASS
爭啲唔記得左

絕園的暴風雨
Fate系列
命運石之門